［靚仔巴打入］究竟靚仔平時生活係點

係咪一日好多女埋身 出街成日俾女𥄫 有冇啲靚仔係性格好撚毒

唔通連登冇靚仔巴打

如果你性格係毒撚
幾靚仔都冇用

你啱，不過個靚仔越毒我越鍾意

正常樣 啲fd成日問點解仲A0

太毒 唔想social

琴日小西灣凍唔凍

Ok樣毒撚，溝左個大部份高/連登仔成日j既女，日日啪啪啪

屌咪撚騎劫 講下靚仔得唔得

屌 咁都有得抽

靚仔巴 我平時都會昅吓啲靚仔 睇吓會唔會搵到一段姻緣

入黎睇下有幾多中上男神
利申：樣衰

好想識多啲靚仔

打撚死你

屌依家一講正常樣個腦就會彈左嗰個樣出黎

性能力方面會好苦惱

正常樣

靚仔肯講野已經溝到。唔需要口材

但我而家連一句野都唔想講

正常样

樣衰男留名

其實有冇ptbf?

比人話似猿偉hole

A5

大家幾多分

81

冇圖冇真相

咪出街多人望下 有男有女
多女同事/同學埋身
出街食野感覺上人地態度好D
利申: 9UP, 非GAY

咁多靚仔咩 個個話自己正常樣都冇幾多係真

样你老母咩殘体怪

望可能會既
多唔多女埋身就要睇你把口
你靚仔唔出聲應該都唔會有幾多女埋身

一樣有
姣西多的是
最撚憎

你幾撚時死样你老母

樣子中上

我係靚仔，但我係毒撚

上街會見到有女仔望 如果識到新女仔frd有啲會對你態度好好 訊息比較少hea覆 除非熟左知唔會一齊
有啲直程會暗示明示鐘意你(未試過女神級)
不過都試過有啲好冷淡

仲有試過巴士關門開走左，我係前面快行緊過去，入面個姐姐停低開門比我入埋話：見你咁靚仔等埋你

del app啦咁都looking good

原圖